乜嘢係電子雞？

呢排連登成日講電子雞，究竟乜嘢係電子雞？

他媽個G

無人回你我回你

人地身體自主啊
不過你開完post n個女權撚入黎屌你

他媽歌池、操你阿媽個B

只諗到他媽哥治

他媽哥治 , 最怕考試
對佢不好, 佢會瘋癲